有冇人仲著緊短袖

呢種天氣真係好正
如果低多幾度就更加好

依家着短衫短褲加件風嬲岩岩好

好熱呀！！！！！！

間房23.8度

加風褸都嫌熱

me

我都焗到想開冷氣

真男人

得咁少

著短袖 涼浸浸

衣櫃冇長袖衫 訓覺衫得背心短褲

短袖

零下四度都仲着緊短袖

冇著衫

短褲夠做啦

呢個天氣都要著衫？

十幾人廿度仲著衫會中暑

Agger

呢邊-1到1度左右，屋企無開暖氣，著短袖短褲